增設用戶刪除帳戶，delete 自己post 功能

連仔

最近咁既環境，係咪應該加返刪除帳號 & del post 功能

比手足保護返自己

無自爆過自己嘅特徵
其實查唔到

push

咁三毛五毛就可以洗底啦

同意

方便d狗del post？

Push

你都on9
高登同連登其中一個特色來

點分五毛狗？一係暫時block 咗改名先

咁啲三毛，風向撚，狗 咪可以一次過洗曬底

咁樣好難捉5毛

樓主係指將個account唔留底咁剷左呀?

唔需要囉，有咩咪叫admin delete囉

方便狗同三毛洗白？

支持

Del acc 我ok
del post唔得
其實都係最好唔好搞

唔係用戶個人刪除
係其他用戶report 刪除
Eg: 旦凡over 1000 + report, post 可以刪

連登大把鬼啦
咁樣盞搞着自己人

都有bug
對家都可以咁做
計我話請多啲人手做admin係連登mon post
仲好

我覺得只係offer 一個option 出黎巴絲自已決定

註冊電郵，連仔可以留record，唔比佢地再註冊

同埋想講，連仔真係del post 之前都要FC 左先
搞好耐先真係DEL 到一個post